患上好嚴重既學業拖延症 T__T

唉-,- 未到deadline真心懶得做
但見其他人都做左80%-100% 就好淆

開始定個時間表比自己做

最後都係走左去打機

永遠都係得把口

Same here

即刻企起身攞本書攬住佢
好多人對書嚴重抗拒
首先習慣佢存在先

仲有 末期既 賴床症 ( fake - Hypersomnia )

岩牙
禾刀系牙

我刀系牙，甘點算= =

同成全攬攬取暖

我淨係想做GYM
唔想同人妖鏗互攬取暖

ching你話點算好= =

做gym?幾時 睇下撞唔撞到成全

岩牙 見其他小朋友已經開始戒奶嘴 me

用返入U既心態黎讀

死開啦表情撚

牛逼

FYP 進度10% 係咪玩完

-.-

大把人係咁 驚咩

大不了defer

唔想defer

group project 我唔會 但individual assignment就會 次次都遲交扣10% 我諗關peer pressure事

成全呢排食左幾多餐m記？

而個禮拜食左兩餐
兩餐都係加大食shark shark著條

0.0